胡錫進：美國華府太低估新冠肺炎

好多人有資格批評美國抗疫不力
但中共無資格 隱瞞疫情連累全球